\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Nacht in Portugal} 
\index[in]{Nach in Portugal}
\index[in]{Wenn die Sonne sich schon senkt}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndiesonnesichschonsenkt} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
3. In dieser warmen Julin\=acht zeigen sie ihr Temperam\=ent,\kill
\>\bf a\>\bf G\\
3. In dieser warmen Julinacht zeigen sie ihr Temperament,\\

keine Pause wird gem\=acht, und sie tanzen wie enth\=emmt.\kill
\>\bf F\>\bf E\\
keine Pause wird gemacht, und sie tanzen wie enthemmt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Sieht ein Fremder dieses B\=ild, bleibt er nicht sehr lang all\=ein,\kill
\>\bf a\>\bf G\\
4. Sieht ein Fremder dieses Bild, bleibt er nicht sehr lang allein,\\

bald tanzt er genauso w\=ild und es wirbeln seine B\=ein'.\kill
\>\bf F\>\bf E\\
bald tanzt er genauso wild und es wirbeln seine Bein'.\\ \\

Ref.: Und so tanzen sie \=immer, bis der erste Sonnensch\=immer\kill
\>\bf a\>\bf G\\
Ref.: Und so tanzen sie immer, bis der erste Sonnenschimmer\\

\ \ \ \ \ \ \ die Strahlen \=aussendet, die Augen schon blendet und den Tanz be\=endet.\kill
\>\bf F\>\bf E\\
\ \ \ \ \ \ \ die Strahlen aussendet, die Augen schon blendet und den Tanz beendet.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Dimitrie Miron, Stamm Sperber\\
MO: 212
\end{angaben}
